tvb當年同四大唱片公司反面，係tvb主題曲衰落嘅開始

喺反面之前，tvb好容易就搵到勁人填詞同唱主題曲
所以先至有咁多咁經典嘅主題曲
自從鬧返之後，就要聽宜家班垃圾唱歌
啲詞仲要越嚟越罐頭feel